<resources>
    <string name="app_name">LegendEmyu</string>
    <string name="player_name">Daftar Legenda King Emyu</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="name_profile">Ega Saputra</string>
    <string name="email_profile">esaputra168@gmail.com</string>
    <string name="share">Share</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Bobby Charlton</item>
        <item>Denis Law</item>
        <item>George Best</item>
        <item>George Viollet</item>
        <item>Ryan Giggs</item>
        <item>Jack Rowley</item>
        <item>Joe Spence</item>
        <item>Wayne Ronney</item>
        <item>Roy Keane</item>
        <item>Van Der Sar</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Charlton, yang dikenal sebagai legenda Manchester United itu, adalah pemain andalan Sir Alf Ramsey dalam skuad pemenang Inggris pada Piala Dunia 1966. Di masa kariernya pada dekade 1950-an hingga 1970-an, kemampuan yang dimiliki Charlton amat langka. Ia adalah pemain menyerang yang bisa menempatkan diri sebagai penyerang sayap, penyerang tengah, hingga gelandang serang. Kondisi itu yang membantu Ramsey bisa menerapkan variasi taktikal ketika Inggris untuk pertama kali dan satu-satunya (hingga kini) memainkan laga Piala Dunia di rumah sendiri.</item>
        <item>Pemain sepak bola Denis Law dikenang sebagai salah satu penyerang terbaik. Law menjadi andalan lini depan Manchester United (MU) pada era 1960-an. Bersama George Best dan Sir Bobby Charlton, mereka dijuluki sebagai United Trinity. Selama 11 tahun berkarier di MU, pria kelahiran 14 Februari 1940 itu mencetak 237 gol. Law menjadi pencetak gol terbanyak nomor tiga dalam sejarah klub, di bawah Bobby Charlton dan Wayne Rooney. Dikutip dari laman resmi MU, Law mengawali karier bersama klub Liga Inggris, Huddersfield Town, pada 1955. Lima tahun berselang pemain berjuluk The King itu pindah ke Manchester City, sebelum akhirnya memutuskan pindah ke Italia untuk bergabung dengan Torino. Di Torino, Law hanya bertahan satu tahun. Pada 1962, manajer MU saat itu, Matt Busby, membujuknya kembali ke Manchester untuk bergabung dengan Setan Merah.</item>
        <item>George Best lahir di Belfast, Britania Raya, pada 22 Mei 1946. Ia dikenal sebagai Legenda sepak bola Inggris yang pernah membela Manchester United dan Tim nasional Inggris. Memiliki posisi utama di sayap kiri, Best juga dapat dimainkan sebagai gelandang kanan dan second striker. Ia mengawali karirnya di klub pemuda bersama Cregagh Football Club. Hingga pada musim 1961/1962, ia bergabung dengan Manchester United U-18 dari Glentoran FC U-17. Menghabiskan dua musim di klub U-18, Best akhirnya bergabung dengan skuad utama Manchester United pada 1 Juli 1963. George Best sebenarnya sempat beberapa kali berganti nomor mulai dari nomor 9, 10, sampai nomor 7. Selama 141 pertandingan, ia memakai nomor punggung 7. Termasuk ketika Manchester United memenangi European Cup (sekarang Liga Champions) pada musim 1967-1968.Tren apik nomor 7 di Manchester United kabarnya dimulai sejak era George Best. Bersama Setan Merah, ia menghabiskan 11 tahun masa kejayaannya disana. Ia menaburkan aroma magis pada nomor punggung 7 di klub tersebut dengan berbagai torehannya. Tercatat, ia turut berkontribusi dalam kesuksesan MU meraih 2 trofi English Super Cup (1965, 1967), FA Cup (1963), 2 kali juara Premier League (1965, 1967), European Champions Clubs atau versi lawas Champions League (1967/1968). </item>
        <item>Dennis Sydney Viollet (20 September 1933-6 Maret 1999) adalah seorang pemain sepak bola Inggris yang bermain untuk Manchester United dan Stoke City serta tim nasional Inggris. Viollet bergabung dengan Manchester United pada 1 September 1949. Ia datang melalui jajaran junior di United dan menjadi profesional pada1950. Pertandingan pertamanya untuk klub adalah saat melawan saingan berat Newcastle United pada11 April 1953. Dia adalah striker, bersama dengan Tommy Taylor, untuk skuad Busby Babes dari tahun 1950-an. Dia adalah seseorang yang selamat dari bencana udara Munich. Viollet adalah bagian besar dari dua kejuaraan yang dimenangkan oleh United pada1956 dan 1957.</item>
        <item>Ryan Joseph Giggs (lahir 29 November 1973) adalah mantan pemain sepak bola Wales yang selama karier profesionalnya bermain untuk Manchester United sejak tahun 1990 hingga pensiun pada tahun 2014 dan menjadi Asisten Pelatih Manchester United hingga tahun 2016. Giggs membuat penampilan pertamanya untuk klub selama musim 1990-91 dan telah menjadi pemain reguler sejak musim 1991-92. Dia membuktikan dirinya sebagai pemain sayap kiri terbaik selama 1990-an, dan terus dalam posisi ini baik ke tahun 2000-an, meskipun ia telah semakin banyak digunakan dalam peran playmaking terlebih dalam tahun-tahun terakhir ini. Giggs dikenal sebagai pemain tak kenal lelah, penguasaan bola dan kemampuan untuk menciptakan peluang mencetak gol bagi rekan setimnya.</item>
        <item>Jack Rowley adalah salah satu penyerang bersejarah klub dengan sejumlah rekor pencetak gol. Rowley juga menjadi salah satu dari tiga pemain dalam sejarah MU yang mencetak lebih dari 200 gol untuk klub. Selama 12 musim bersama MU, Rowley telah mencetak 211 gol dalam 424 penampilan. Ia hanya kalah dari Bobby Charlton yang telah mencetak 249 gol, dan Dennis Law 237 gol. Pada 1954, Rowley memutuskan untuk hengkang dari MU dan hijrah ke Pymouth Arglie. Sayangnya, kariernya tak secemerlang selama bersama Iblis Merah. Ia tercatat hanya mencetak 15 gol dalam 58 penampilan.</item>
        <item>Joe Spence adalah cahaya saat United sedang berada dalam masa-masa kegelapan sebagai sebuah kesebelasan. Ketika itu, United menjalani musim demi musim dengan cara yang sulit. Klub ini baru saja vakum karena Perang Dunia I. Selain itu, United saat itu nyaris bangkrut sebelum James Gibson masuk dengan dana 2.000 paun yang ia miliki. Yang paling utama sudah pasti prestasi. Selama 14 tahun Joe bermain, United hanya dua kali menyelesaikan Liga Inggris pada zona empat besar. Mereka lebih banyak terjebak di papan tengah bahkan dua kali merasakan pahitnya degradasi. Selama masa-masa kelam inilah Joe muncul sebagai sinar terang bagi klub. Ia dianggap bisa membawa United keluar dari kesulitan ketika berada di atas lapangan. Tiap kali pemain United membawa bola, penggemar United akan selalu teriak “Give it to Joe”. Ya, jika ingin mencetak gol maka bola harus sering diberikan kepada sosok Throckley.</item>
        <item>Wayne Rooney adalah pesepakbola Inggris yang membela kesebelasan Manchester United. Ia lahir pada 24 Oktober 1985 dengan nama Wayne Mark Rooney, dari pasangan Jeanette Marie dan Thomas Wayne Rooney. Rooney kecil dibesarkan di Croxteth, pinggiran kota Liverpool, dan mengenyam pendidikan di De La Salle School, bersama kedua saudaranya. Bakat sepakbola dan perawakan tubuh Rooney sering disandingkan dengan gelandang Inggris era 90-an, Paul Gascoigne. Karir sepakbola Rooney diawali dari klub Everton, tim idolanya semasa kecil. Bahkan, ia punya T-shirt bertuliskan, Sekali biru, selalu biru. Ia bergabung dengan tim muda Everton pada usia belum genap sepuluh tahun. Rooney membuat debut profesional pada 17 September 2002 ketika melawan Tottenham, sekaligus menjadikannya pemain termuda kedua di tim utama dalam sejarah Everton setelah Joe Royle. Sementara gol pertama debut seniornya dicetak ketika ia membantu timnya mengatasi Wrexham di ajang Piala Liga, 2 Oktober 2002. Torehan yang menjadikannya sebagai pencetak gol termuda Everton pada masa itu. Selang dua minggu, tepatnya 19 Oktober 2002, Rooney mencetak gol sensasional lewat tendangan jarak jauh yang menghujam gawang Arsenal. Gol kemenangan di menit akhir itu juga memutus rentetan tak terkalahkan Arsenal selama 30 pertandingan, sekaligus menahbiskan striker berjuluk Wazza itu sebagai pencetak gol termuda dalam sejarah Premier League masa itu. Pada Desember, ia pun masuk daftar BBC Young Sports Personality of The Year.</item>
        <item>Roy Keane telah lama dikenal sebagai sosok pemain sepakbola yang keras, mudah marah, dan selalu blak-blakan ketika bicara. Keane tidak segan untuk mengumpat dan mengkritik siapapun yang ia anggap bermasalah. Bahkan, kepada para pemain Manchester United (MU) yang notabene-nya merupakan klub yang membesarkan dirinya, Keane tak pernah sungkan untuk mengutarakan apa yang baginya benar. Karakter yang demikian menjadi ciri yang membangun citra Roy Keane selama ini. Sifat kerasnya ini masih berlanjut hingga ia berhenti menjadi pemain sepakbola. Beberapa waktu lalu, ketika Roy Keane dan Patrice Evra menjadi komentator pertandingan antara Tottenham Hotspurs melawan MU, dalam lanjutan Liga Primer Inggris, watak keras Roy Keane kembali muncul. Keane mengkritik keras penampilan dua bintang MU, David De Gea dan Harry Maguire. Menurut Keane, keduanya tidak menunjukan kualitas sebagai pemain top dunia. Ia sangat heran melihat pemain sekaliber Maguire dapat dengan mudah dilewati oleh Steven Bergwijn. Saking geramnya, Keane sampai berkata, “Maguire dan De Gea seharusnya gantung diri karena sudah bikin malu. Jangan pulang bareng tim naik bus. Naik taksi aja sana ke Manchester. Saya jijik melihat penampilan mereka.”</item>
        <item>Edwin van der Sar (pengucapan bahasa Belanda: [ˈɛtʋɪn vɑn dɛr ˈsɑr]; lahir 29 Oktober 1970) adalah seorang mantan pemain sepak bola profesional asal Belanda, yang bermain sebagai penjaga gawang. Dia pernah menjabat sebagai kapten tim nasional sepak bola Belanda dan juga pernah bermain untuk klub Manchester United di Liga Utama Inggris. Van der Sar mulai berkarier sebagai pemain sepak bola dari klub Foreholte dan VV Noordwijk, kemudian dia menarik minat klub Ajax Amsterdam. Setelah melewati masa-masa sebagai pemain di tim muda Ajax Amsterdam, dia bermain di tim senior dan kemudian membawa Ajax Amsterdam menjuarai 1991-92 dan Liga Champions UEFA 1995. Dia juga mendapat penghargaan penjaga gawang Terbaik Eropa tahun 1995. Dia bermain untuk Ajax Amsterdam sebanyak 226 kali.bDia bertanding sebanyak 66 kali bersama Juventus F.C. dan kemudian dia kalah bersaing dengan Gianluigi Buffon.Dia pindah ke Liga Utama Inggris dan bermain membela Fulham F.C. pada tahun 2001, dengan nilai transfer £7.7 juta. Meneken kontrak 4 tahun dan bermain sebanyak 153 kali. Dia pindah ke Manchester United F.C. 1 Juni 2005 dengan nilai transfer £2 juta. Manager Manchester United Sir Alex Ferguson mengatakan bahwa dia adalah penjaga gawang terbaik sepenginggal Peter Schmeichel. Di 5 Mei 2007, tendangan penaltinya menyelematkan Manchester United F.C. dari kekalahan dari Manchester City dalam pertandingan derbi Manchester. hari berikutnya, Chelseas gagal menaklukkan Arsenal di Emirates memastikan gelar Liga Utama Inggris kesembilan Manchester United. Dia juga tercatat sebagai pemain Tim PFA musim 2006-07. Di 21 Desember 2007, van der Sar menandatangani kontrak satu tahun, mempertahankannya di Manchester United sampai musim 2008-2009. Musim 2010-2011 adalah musim terakhirnya. Pertandingan penting terakhirnya adalah pertandingan Final Liga Champions UEFA 2011, di mana Manchester United kembali menghadapi Barcelona pada final turnamen yang sama, pertandingan tersebut berakhir dengan skor 3–1 untuk kemenangan Barcelona.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/bobby</item>
        <item>@drawable/dennis</item>
        <item>@drawable/george</item>
        <item>@drawable/georgevio</item>
        <item>@drawable/gigs</item>
        <item>@drawable/jack</item>
        <item>@drawable/joespence</item>
        <item>@drawable/ronney</item>
        <item>@drawable/roy</item>
        <item>@drawable/vander</item>
    </integer-array>

</resources>